(非色情)真真(15碎)知唔知有好多男人對佢有性幻想

佢副偈咁正 肯定有好多pedo J佢
佢平時又好似傻下傻下咁 應該唔會諗呢啲嘢
如果俾佢知道呢件事 佢可能會受唔住打擊而退出娛樂圈都似...

[img]圖片網址[/img]

屌你老母

膠真都色情得落

請問又咩事呢?

唔係我 我指其他pedo==

話過你開親po都diu7u

認真討論
真b仲係咪處

得罪你?

我同佢同班嘅
佢平時同啲男同學都玩得幾近
至於你講嗰樣嘢我就唔知la...

lan la死賓妹

無圖=得罪我

橙 你眼甘甘望住真b俾人調戲...

老奉有圖?

我喺班入面冇乜fd
但係真真有時都會嚟同我傾計
佢真係一個好好嘅女仔

I agree

I agree two

全娛樂台最低汁係u

不

傻妹性意識接近0 =.=
之前玩扭扭樂係咁抽佢水 甚至扯住旗壓住佢磨 都笑笑口係咁鳩嗌好似唔知發生咩事咁=.="

淨係睇你文字描述都到睇扯咗..

有英妹都唔色情 走去色情牙真既pedo都應該係弱智既..

有哂畫面